有冇人考過督學

呢份工其實要做咩
聽落好似做審查機器咁

督察？

教育局個份

你睇局個網有寫會派邊幾範
個個位都好L 辛苦

點辛苦法

唔同位唔同辛苦法
做區呢排成日俾校長鬧
做QA 就期期都好chur
做CDI 就咬文嚼字
個個section chur 嘅位都唔同

人工都好高...

依家高條毛

四萬幾起跳
仲未計升職

All grad 點解仲要入局受氣？

糧準又唔怕唔續約

Perm 咗就唔抵啦
入到嚟重新嚟過晒

聽聞好似簡人好簡擇同年資要有返咁上下?

個個Post 要求唔同
年資應該個個Post 都要4年以上

我報左 督學助理 ._.

加油